波台已死，都市閒情今日摺都冇人提！

牙中

唔係淨係改過名
名正言順飛走大王咩?

好想屌